一人一個以為已經仙遊但仲在生嘅演員/ 名人

唔好貼羅樂林呀喇，喂

谷峰

曼德拉

洪卓立

高雄 真係以為佢死咗

在下常昆

范國威

鐘景輝

689

尊重下啦屌

李香琴

個留言係喺佢死之前幾個鐘post